知唔知點解死都唔認有影張相同埋有用tg

因為承認既話等於有份煽動人攜帶攻擊性武器

平時浸入果班所謂臥底為救跑數都極有可能唆擺他人犯法

所以就算係真，都打死唔會認

仲要極速割席

好似肛蛇咁

死都唔會認721擺係眼前既事實

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴